點解利雲可以咁能串

羅拔仔質疑金球獎：或許應用搞笑形容

金球獎是當今球壇的年度最高個人榮譽，拜仁慕尼黑射手羅拔利雲度夫斯基指自己對此獎項毫不在乎，但亦不禁質疑部分球員的名次，更以可笑去形容。

羅拔仔是球壇近年最強射手之一，但他表明金球獎並非其目標：「我不認為這獎項對我重要，為拜仁贏得錦標才是正經事，其中以歐聯特別重要。或者殺入歐聯決賽及贏德甲會讓我有機會得獎，但這從不是我關注的。但我不得不說有些排名很奇怪，為什麼有些球員是第5或是25名。其實只有前3名有意義。」

羅拔仔又暗指自己貢獻被低估，稱獎項結果屬可笑：「當你為拜仁殺入歐聯4強，又於德甲射入很多球，成為了當屆歐聯入球第2多的人，我也不知道自己應該排第幾，總而言之結果就是搞笑，我想這形容詞是最貼切了。」羅拔仔去季於金球獎中排名第16位。（）

拜仁打成咁都咁有自信 踢德超場場789入波都唔夠人多

傻閪諗住同我朗爭

排16又真係後左少少既

最佳十一人都入唔到，小器

利申 拜狗

唔在乎又要出嚟講

小白同保方今年無乜成績都靠地位有獎
佢咁嘅成績排咁後又難怪嘅

world 11 加埋蘇七 世三等等，差唔多啦

保方意甲+亞軍屌打利雲狗啦

尼馬入波咁少得個西盃

我都排得前過條撚樣啦

去到PSG生晒

你排名都高過佢啦 唔使講牙朗

但唔係計上季only?

成個2017計你勁佢少少

又單打欣直

尋日個獎就計一季(好似係，但尋日又影埋尼馬PSG d精華 )
佢嘈嗰個金球獎就一年計

法國成個po除左我刀系垃圾球然

利雲：
當你為拜仁殺入歐聯4強(唔太關佢事)
又於德甲射入很多球(打漢堡呢啲垃圾場場入9粒)
成為了當屆歐聯入球第2多的人(上季第二美斯，利雲同卡雲尼一樣排第三)

原來條撚屌舊年豬俾奧巴隻跑狗

小氣撚黎

今年落歐霸對牙仙奴擦數據好過啦

今年我廠齊腳

幫牙朗含撚都未夠班啦 嘈嘈嘈

25狗

yes

佢份畢業論文題目係話自己點解會咁成功

wtf

咁個獎真係搞笑
卡卡之後年年都係睇邊個入第三名
就算今年法國同fifa拆番開搞都係一樣 都係果兩條友爭 有咩意思

特別呢兩三年 五月已經知邊個會拎

咁呢樣唔係個獎嘅問題喎
係成個球壇根本冇人夠班同佢哋兩個比

25仔呢世都唔洗旨意拎獎

搞乜笑姐 球壇有邊個見到佢地車尾燈

史奈達 沙維小白曾經好接近
再次少少就top fit 2r 廢托
之後尼馬我覺得係未夠班

今年無得再賴咩尼馬因為係巴塞做美斯副手所以拎唔到金球獎乜乜柒柒

入40粒係基本，50粒先有得爭

我同意呀
所以咪話個獎個性質已經變左
知道唔會有其他人拎到 好似內定左咁睇兩個人爭 呢幾年晨早知邊個拎變相等官方公佈唔搞笑咩
我諗都冇乜人期待呢個獎近年會有爆冷既可能性架啦

2015 牙蘇

收下把火先講金球啦條友
仲要美c水準下降先有佢份

睇多2場開始懷疑麥巴比勁過佢...

KANE都勁撚過你

證明排名on99

包皮今季啲射門差左好多
真係好肯傳波做波俾卡雲尼 尼馬就真既

兩個字形容哂
哈 酸

卡雲尼勁過利雲啦

變質?
咁佢兩個的確最勁
季季都交到咁上下貨
搵到第3個先講啦
你爆冷亂俾其他人就真係變質

佢讀體育教學咁上下 用返自己做REF點樣做出色足球員

近年可以入到30球or above既人係咪只得蘇7 ？

除咗兩個痴線佬之外

牙蘇fit左4季only 不過佢都係西甲第3個人單季入球有40球